網上交易行騙受害人集中討論區

不論係買/賣任何野(口罩,其他野受騙)都可以加入傾
想group人睇下交換情報/幫大家集人搵議員幫忙

push